主席，我要求點人數

起身屌閪啦！

講真 落去行咗轉周街都係狗

黎啦

有狗咪去第二度
再唔係下次再搞
最好搞到班狗日日凌晨罰企

屌完再屌呀！

起身啦！

出黎啦

黎明來到

here

出黎

起身屌 hai la

hi

有狗就去塞鐵

見班狗咁早出嚟罰企食西北風心都涼

冇人嘅

人地有ot錢

講得好

Push

下次

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)!，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

尋日：

今朝：

屌完再屌呀！屌到爛為止！

唔早起身都唔知班狗咁早起身
仆街又呃ot

推

到

已經係街，係咪要做第一個
單獨一人帶口罩

Hi

見機行事 唔得就唔好夾硬黎

超合作 和你返

暫時狗同返工返學人潮 比手足 多幾倍 唔敢行動

有冇人

狗仲多過人

你比我屌？

出

遲咗小小起身，依家出門口塞佢老母

有無港島人

Pish

成街流浪犬

完一波 食個早餐先

Home office左一個星期

大家有冇諗過點解一直冇用過油漆？

前兩日太攰啦比我抖下啦

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部